其實應唔應該send cv去啲獵頭公司或者招聘代理公司

因為過去揾工都係自己去揾，所以未試過靠獵頭公司，但最近係求職網站見到有獵頭公司出左個招聘廣告，個職位都岩自己心水，但驚間獵頭公司唔可靠，又怕個啲agent拎左自己個人資料用係其他用途，始終cv有齊自己地址，啲reference letter又有身份證號碼

就算直接send cv
都從來唔寫自己身分證號碼同詳細地址
最多寫自己住邊區
咪一樣搵到工份份都上市公司
你寫係你戇鳩姐

CV寫full address

又咁快俾reference letter

咪係唔講以為係application form

CV 寫地址

驚咪只留電話
傾完啱傾先俾email囉

初初畢業因為自己唔想搵工所以會
到自己再大個啲夠cv會慢慢認真揀公司睇福利，唔會再搵中介

有headhunt叫我俾CV佢，話有工介紹
我俾左（得電話同email），但佢收到之後唔再理我

之後見到佢post左份工，話有興趣send email俾佢
我Send左俾佢，又係冇下文
之後成日有銀行打嚟問我借唔借錢